點解咁快有人落廣告?

合作伙伴？ 一早講好?

點解plus 仔好似無預吿過 "交接儀式"

搞驚喜 怕搞唔掂？

d廣告google派嫁下化

樓主沖出黎柒

第一日上網？

唔好推啦 再推佢就係第一個柒到甩碌既post

7

....
唔明白
關google 咩事

最底層個d apps store 有d app 都有

但係 nod32 ? 有d 唔明
唔好意思 細佬仔唔識世界

個server 好撚快 重快過whatsapp 回覆

你未寫過app 我唔怪你
D 廣告唔洗搵人落，你打段code 就已經有

Google AdSense

傻仔出黎柒

快點出vip

原來係咁

得你一個唔369 我
好感動

如果有膠派我應該有一打

學到野

係咁派nod32俾我，咩意思

#7278
第一個柒到爆炸嘅會員

有廣告都照食啦
呢啲錢畀連尼住賺都唔畀早洩賺

我見到葉謝鄧OMG

好想快d 出vip

又快又順，廣告唔算太礙眼，暫時接受到

咪推啦屌你

已標籤樓主為岸鳩仔一名！

樓主返高登算啦🙄

連個apps都知你好撚毒要掃掃佢呀毒撚

咁都有得笑

樓豬

梁朝偉都用LIHKG

咪推啦

我一見標題就笑左

唔好推啦

大家唔好怪佢啦 佢係我得八歲智商既表弟黎
本來細個精精靈靈幾醒目下架
點知有日比佢撞破左我un緊佢老母
我又係衰既 好似莫雷拉咁起勢騎住佢老母屌
一個唔小心騎得太快 射d精由佢老母個西度噴上個口再打中樓主塊面
可能因為撞擊力太大搞到佢傻撚左

Nod32廣告條女幾正

天真得只有你

何必有你

google業務好多元化
唔係剩係做搜尋引擎既
得閒自己就google下google除左做google之外google仲有咩業務係隸屬google

推爆佢

😂

今日好似少左廣告

恥笑開始

屌你老母

因為目標觀眾係哂度

佢應該唔會明你講咩！

呢到無你既事啦...出返去啦!

推

樓主返高登啦

媽啊 好撚柒啊

假膠？

🙈

屌佢係咁派single muslims比我

[black]

I fanboy 特別柒

衝出黎柒

屌你老味 假膠?

長鞭

唔好推喇

媽～好柒呀

長知識

柒到唔敢睇

點解可以咁柒

輕輕一推

你平時睇啲咩，你身處嘅post講啲咩處於咩地區，都會派唔同嘅廣告俾你。